屌 男朋友今日同我講話要分手 好撚想跳樓

佢話佢已經唔愛我
佢話我只係貪我身材好唔要我
但係佢仲差我二千幾
點樣先叫到佢還？

二千唔洗跳樓咁誇

二仟幾咪當叫咗鴨囉

等呢筆開飯 原本已經靠佢養
但係佢琴日食飯嗰陣放左個銀包喺屋企
借撚左我二千

唔好跳，過尼哥哥到

食咩食二千咁貴

我ex都差我3000蚊

二千幾做幾個鐘補習都有啦

追到落天腳底

跳啦唔好等

我學歷低
如果唔係唔使仔養我啦

屌 點開口問佢拎返

佢有錢 咁梗係食窮佢啦
點知埋單先話唔記得帶銀包
真係屌佢老母

我養你ok?

食左佢隻豬，條仔正仆街

tg

假膠

一直都冇問佢攞返

我 ex 差我幾皮

尼你老母

身材有幾好？ 夾唔夾到腸？

請善用起底功能

直接啲 wtsapp佢 咁嗰二千幾時還俾我？